［集連登之力]推到拜登上任支持區

連登撐拜登

Push ar